(突發)原來tvb系良心企業😲

一晚兩場足球決賽享受！

無綫電視宣佈取得《英格蘭足總盃決賽》—阿仙奴對車路士之香港區播映權，安排於週六（27日）晚深夜12時05分於翡翠台直播，讓全港球迷免費欣賞一場萬眾期待的賽事。

另一場矚目賽事《德國盃2016/2017決賽》—法蘭克福對多蒙特，翡翠台緊接於深夜2時30分轉播；而myTV SUPER免費區則於深夜1時50分直播。

反唔落大台了，決定課金落myavsuper

不嬲都撐tvb

一早已經十卜緊tvb

意

老鼠

正

好在不嬲都G持TVB

唔反tvb 了😂

TVB良心企業

Tvb好波

希望大家多謝遊生

點解去左無線

tvb又有高質劇又良心

咩人先會反tvb

Cc台班噴精

盲反cc台噴精

廿年tvb支持者揮手

Viu tv 同奇妙根本辣殺，正常人根本唔睇😅

tvb不愧係香港人嘅電視台

問心,TVB呢幾年真係面向左香港人好多架啦

不愧我迷左咁多年

樂視冇錢迫住甩手 大台襯機執死雞 r埋sponsor咁又賺一筆

tvb ho ball

買埋樂視英超

我愛TVB

希望搵遊生做嘉賓，完場直播哭波喪

一定係因為有阿仙奴，多謝文傑，文傑好波

咪撚燈啦屌你老母

tbb今次抽到應一應

反tvb既都係細蚊仔

收皮啦，垃圾阿狗贏到我做乜都得

舊數未找 新數免問

肯定又搵荷蘭叻同送禮勤嚟講波

好，我唔屌tvb一個星期

所有數全部找晒

幾時冇人屌5p
咁我黎
系你老母

播埋 歐聯啦有良心就

關我撚事咩，躝啦吊你老母

系系系系系系系
死番出去啦傻鳩

Cc 台班盲反撚，咪撚開tvb 睇fa cup 牙🤣

搵文傑上去鳩叫啦

邊個叫人cctvb邊個就喺鬼

戇䲪仔，縮番你老母閪啦

個post你開竟然唔關你事 咁我留言都唔關我事啫

甘惡既，打乜字都要梨理

大家有得係無綫睇av，睇阿狗比我哋車路士sm

上黎9up下刀甘認真 吾辛苦咩=.=

希望牛奶囝可以收手

我話你吊關我撚事牙，甘鐘意吊人就自己系屋企吊啦，入咩黎留啲垃圾留言

下，CCTVB

扮下連登刑警啫 見仲未有人做咪我扮唔洗認真

如果mytv super拎埋英超歐聯，我就射精了

肯肯定講講下又會拉左講馬

on9仔刀扮，你仲好似好自豪甘=.=

腎上腺素咁高

要霸氣盃算唔要歐聯

巧撚型牙師兄 希望你快d拉9曬班5p佢牙

我屌您老母，系系系

拉緊

下年會吾會有英超牙😍

tvb近排好尾機，又射鵰又逃恥又播波

希望你日日刀上黎report下拉左幾多
我第一個十卜你牙

逃恥睇日本G不了

viu之前套韓劇，一拳超人，超人，體育節目都ok，呢排又廢返，遲啲瑪嘉烈

呀蛇做嘢唔洗你教

巧多勝利台迷出哂黎

TVB好波

體育系擺返七點播咪好

mytv super播波delay 分半鐘咁滯…

牙你老母

下年幫收播埋英超

邊有香港人會反大台

師兄守開邊個橫頭

我唔賭波wfc

咁上黎king波嘅話都有問題嘅

tvb始終刀系香港人既電視台

成班劇透撚

用開電腦睇都慣左睇個陣少D用電話

文傑好野 多謝文傑
TVB一定要請文傑想去講波呀

Tvb 又然
波台手足齊齊開電視睇fa cup
童年回憶牙😍😍😍

原來系手足黎 巧波牙師兄

話左扮刑警
咁就閪喇 唔信你咪柒問啦

到時整個tvb睇波手足post咪乜事都無

好波

TVB都支持我地雲爺爺

hi cc台噴精

樓主個名柒到..

真

我屌晒你地女友

我單身

當我冇講過，唔想有性病

究竟tvb點賺錢？成日都蝕住黎做...

Tvb良心企業

咁澳門夠個個都有得讀大學啦,佢地又好高質?
如果日日免費播我地仲會珍惜咩
TVB今次係抵讚

Viutv 一場英超都唔播

淨係識播埋啲無人睇既西甲,仲要一個月一場咁大把